[
  {
    "question": "promo",
    "answer": "Hoy tenemos 2x1 en LVL 1 a partir de las 5 pm."
  },
  {
    "question": "promocion",
    "answer": "Hoy tenemos 2x1 en LVL 1 a partir de las 5 pm."
  },
  {
    "question": "nuevo",
    "answer": "Si eres nuevo, te recomiendo la LVL 1 con papas clásicas."
  },
  {
    "question": "más vendida",
    "answer": "La burger más vendida es la LVL 2, la piden todos los días."
  },
  {
    "question": "niveles",
    "answer": "LVL 1 es ligera, LVL 2 es potente, LVL 3 es brutal KO."
  },
  {
    "question": "precios",
    "answer": "Nuestras hamburguesas van desde los $79, $109 hasta $129 pesos dependiendo del nivel, pruebe preguntar por nuetros niveles"
  },
  {
    "question": "precio",
    "answer": "Nuestras hamburguesas van desde los $79, $109 hasta $129 pesos dependiendo del nivel, pruebe preguntar por nuetros niveles"
  },
  {
    "question": "domicilio",
    "answer": "Si claro, contamos con servicio a domicilio a todo Campeche con un costo de $35"
  },
  {
    "question": "envio",
    "answer": "Si claro, contamos con servicio a domicilio a todo Campeche con un costo de $35"
  },
  {
    "question": "pago",
    "answer": "Contamos con tres formas de pagar: efectivo, transferencia y pago con tarjeta."
  },
  {
    "question": "oferta",
    "answer": "Te recomendamos dentro de nuestro menú, ir al apartado de ofertas y podrás hacer valida la oferta"
  },
  {
    "question": "ofertas",
    "answer": "Te recomendamos dentro de nuestro menú, ir al apartado de ofertas y podrás hacer valida la oferta"
  },
  {
    "question": "error",
    "answer": "Lo sentimos mucho, porfavor envia un correo con la explicación de tu caso a: KO_Burguers@gmail.com"
  },
  {
    "question": "horario",
    "answer": "Solamente laboramos de Viernes a Domingo de 5pm a 12am"
  },
  {
    "question": "trabajan",
    "answer": "Solamente laboramos de Viernes a Domingo de 5pm a 12am"
  }
]
